[討論]為自己設限只會陷入兩難局面

我見到有好多手足話聽日係和理非，行完好散水
原因主要都係有大量中國人拎gear黎香港，可能會搞事，甚至係殺警察，令到香港失去國際支援
其二就係聽日係和理非集會，係由民陣搞

首先我係同意唔應該騎劫民陣集會
我都認同以上既手段係好可能發生，但咁係咪代表我地就要因此而迴避勇武行動呢？
我都知有人會話只係今次休息，唔代表唔再勇武，但我地要諗下：
1. 萬一完場有真手足想有下場，又有人想跟，咁我地要點自處？指責佢係鬼？叫人唔好跟？
一陷入咁既局勢又回返返去捉鬼爭執既時代

2. 如果今次話係係因為有好多中國人落黎驚有人搞事，咁其實之後既每一次既遊行集會都有發生呢件事既可能性
咁唔通我地每次都淨係和理非集完會返屋企訓覺？

我地個運動可以行到今日咁，係因為我地冇設限，相信在場既人既判斷能力
見到過火既事會制止，如果制止唔到既定必係多人支持，而多人支持既必有做既原因
就算有鬼想升級嫁禍，多人認同佢既行徑咪一齊做，7.1大把鬼論，我地照樣做得好
我地係機場衰過一次，我相信手足係學到點樣做得更好

以下開放討論

希望唔好下下回3毛帶風向

連登仔係咁低智架喇，唔係點會次次俾人帶風向fake鳩到

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

點都好大家都係為香港
但希望大家可以一齊思考下討論下

對我嚟講blackbloc 唔係must
但如果有人blackbloc都冇問題
唔blackbloc 嘅話咪建議著黑衫，口罩戴唔戴睇個人

或者有人會戴埋gear， 咁都冇問題，因為係表態嘅一種
之前都有人戴頭盔返工啦

推